利記逼撚到巴塞咩 有緣咪四見 2

煎左我幾多巴? 衝出黎柒

四強

講不出聲講不出聲

唔好推